極速起底 : 北角持棍黑幫

北角羅山派體育會
香港第一青年會義工團

準備日日爆玻璃啦
垃圾福建佬

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

上過文匯報

Push
又扮唔知乜事

睇佢個團體logo都睇得出個紅底味極濃

未load 得返 打人片，呢條肥仔 蘋果live個陣 著橙衫，有份打人

屌佢老味,個個年過半百叫青年??!!!

推

立場嗰邊出事

我又搵到,
原來又係 西環 !!!! 民濺聯!!!!
煲大佢比新聞界知!!!!!

立場直播：

街坊 福建幫

榮譽會長 : 鐘樹根 陳克勤

大陸仔

福狗收皮啦

紅底既多數都係黑社會

福建幫係跟邊個字頭?

有向展偉就知係邊飯人啦

明撚晒啦

push

血脈改不了

Push

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數

練武都咁撚廢? 死撚左去啦 國粹

中共病夫

又係王國興

工聯會果然係黑社會大陸社團果邊
屌你老母

仲青年？

冇青年

邊有青年？

蘋果已出片

頭先條撚樣話自己食緊飯
[url]
[/url]

成班死老嘢扮咩青年會on9

個個都大陸樣

食屎啦北角佬

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

香港大部分青年會都係咁 成班阿叔阿嬸自稱青年真係好撚噁心

頭先條撚樣話自己食緊飯

榮譽會長: 鍾樹根

召集中左tear gas鰂魚涌街坊
抗議射平民
效法黃大仙 前線街坊互換

青年？

good

人渣死全屋

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

北角走呀!!!!!!

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

福建邦最鍾意搞假結婚來做生意....

仲青年？
十年前呀？

呢班支那狗真係最撚廢
搵你番黎極速收皮

黑警點交代？

[整合] 香港第一青年會 冇點錯相

廢老扮青年

50年前賽跑冠軍

up

一齊入會啦喂

黑底有樣睇

拉得

呢啲可唔可以告佢？有曬樣

唔係聽日班狗又老屈

推爆佢

青年

又係支那佬走黎香港話愛港
收皮啦

幾時清算？

d父老係度打飛機 話真係打落去會死人 所以留左手

福會長頭先有落埸哦

點樣證明到係佢地

犀利

呢班戇鳩 撩人唔緊要 開拖無問題 敗走都唔可恥 你最最最最戇柒鳩係荒不擇路走返入個竇度 驚死人唔知你個竇係邊 日日比人搞唔好問點解

有冇可能生擒

打大力啲

推到認曬人

嘉賓中聯辦 全國政協

聽日老屈 示威者同市民打鬥

轉左場啦
又想無差別打人？

..

cap到其中一個黑社會

我係呢度住架

大陸佬有樣睇

日日捕佢地

大劉個仔咪表表者囉

邊L度青年

Share 上 Facebook！
麻煩文宣手足煲大佢！辛苦晒！

唔怪得今日獻世派聯撐何妖啦，一齊玩黑

so unfit..just a fat pig

青年？邊撚度青呀廢老

係想打人，點知反被人打到敗走

屌你老母福建佬

P

福建幫

幾多年前係青年

見到頭一行有王國興已經唔洗睇落去

我急不及待想玩玩了

連口罩都唔戴 好威威

O ......

荃灣班藍衫又會唔會同民賤聯有關係?

成班撈偏樣,抵打

民建聯 你地依鑊仲唔仆街

義工團 一本萬利 蒸蒸日上？

個撚個肚腩大過鬼

又係禮義廉

又有新嘢，佢地大撚獲

呢班仆街打死都唔可憐

會被打死嘛

成班垃圾

佢地唔入返去，真係被人溶左嫁

聽日記者會問差佬！！！！

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

地址？

大大力spin 去民賤聯度

認埋呢班

我係北角福建人 連登仔同我入黎

留名跟進

推到佢仆街

小心d 唔好亂開火頭 隔嚟post 話福建佬都係被利用

第一中國耆英義工會？

PUSH

琴晚都打左佢地一獲 呢班垃圾都唔似成到咩氣候

可以慢慢處理

青年會Cap水團

快BACK UP

成班圍頭佬

聞到棺材味未呀呢班年過半百

陰功 喺埋啲咁噏沓嘅舊唐樓開檔 唔係老共泵吓水 晨早褶撚咗 不過𠵱家都唔見得身光頸靚

推爆佢老母

老弱殘兵

有幾多個會跑步練氣 有幾多個具備運動員嘅體能

文宣

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊

成陣大陸味

個個都淨係識飲飽食醉
點會夠班後生打，要死人咩，成班捉番上去勞改啦

收到風啲武術撚手痕，想打手足，佢哋專蝦弱者。老弱同女仔小心。

推！

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

搵日約埋過去探下佢哋

衝出黎柒

佢地光速割蓆, 仲 close 埋 "香港第一青年義工團"開幕個 post
但我有條 hidden link :

而家係 fb search "北角羅山派體育會" 係見唔到上面個 post
下圖光速割蓆, delete 原 post

起到都冇用,元朗都唔拉人啦,更何況呢班卡啦蘇

屌你地班撚樣

無個好人...麻包袋!

比我生到呢班撚樣咁我就自殺死好過啦

大陸下下靠打壓來要人服佢，點會有人服?

推!!

搞個咩義工會，平時掛名舞龍舞帥收陀地，民政事務署又派錢比呢啲組織做所謂青年工作，又係用納稅人既錢去養肥呢班黑社會

佢有種嘅我一定組織自己友幫拖

認住羅山派呢幾個仆街

今日現場好多人圍住佢，但唔知佢原來有參與拎棍，以為佢剩係口角。下次大家再去北角，就要同佢好好玩玩了

煲大佢呀 尤其係選舉 份份宣傳單都要寫

今次仲唔仆街？

成個招牌都一陣柒味

一見記者人多就裝模作樣，竟然仲有個手足係到不停認錯…

籃色地帶…你係咪諗多左？

死心啦…

圖呢？

入佢fb串下佢先

親中社團

有未有無未無囉

佢地一定要還

要佢地還

巴打

之前有運動員著件有區徽既運動衫又話俾人告又乜又乜...

唔知佢放區徽入佢個Logo 有冇申請呢？

斷手斷腳走唔甩啦

垃圾人渣官黑警共勾結

一定會再去北角 放心

青佢老母年
大陸佬

你班垃圾 唔夠一陣就縮返入老母個西度
俾人起埋底 等仆街啦你

搞多啲快閃團去送禮物畀佢哋

青年會定羅山派？
唔好亂起。

第一頁個肥仔有片未？

幫人開張係一回事，唔好溝埋黎講。
不如起埋幫青年會裝修，賣家私，賣/租樓俾佢地既意商鋪啦。

親中係一回事，有冇打人又係一回事。
冇本事起青年會就唔好亂將怒火發洩去其他到。
(屌佢地親中ok, 但宜家係做呢啲野既時候咩？
做好尋日啲文宣啦）